★垃圾Apple！發現ipad打橫狀態特別多輸入Bug!

Tim cook

完全冇做測試

landscape mode

好多app可以打橫轉向，但當你要輸入野時，有時會hang死

叫得垃圾timcook佢知條西咩

佢玩菊花，唔玩西

證明佢試ipad時只係當iphone咁試，從未打橫來詳細測試

TVB news個app最明顯，iphone版放大，再打橫播片，跟住所有touch都冇反應，要Home key回復

ifandog不願面對

ipad safari有時keyboard都hang死不能切換，但垂直就冇問題

香討App打橫mode直頭不能edit字，只能backspace，但打直就冇問題

做倉都有錢買apple

又要屌又要用

你死返鄉土啦

腦魔搵到工未

好多app都有事，去得邊個？

未

所以得閒試

屌你老母，死ifandog

以為政治化，Bug就會消失嗎？

x2

Iphone都係好撚多bug

臨時解決方法，keyboard一hang死就轉向（但由10.0已有此bug)

apple 已死

打橫mode whatsapp 無野睇

去香討做咩呀腦魔